呢排個wtapps成日要禁入去先收到信息

點解？係咪用csl既廢j先會咁
有冇人有相同情況？

有
冇

有，用緊CMHK

定係wtapps有問題

3都係咁
係咪wtsp問題

係咪熄左background refresh個功能？

我真係好似熄左先咁

熄左慳電慳數據
但要開app先load返

iOS11.0.2，係

telegram都係

我都係 但有時又得

我長熄 background refresh 同長開低電量

iOS 11.0.2

smartone都係咁
以為電話壞